有冇人睇緊流星

屌唔記得左今日有流星 ching係城門水塘睇？

邊度有得睇

唔係聽日咩

聽日仲有

凌
晨最多